[
    {
        "randomId": 263
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tora akuho ntore akandi tujye guhaha igume hepfo aha",
            "option_1": "Inkari z'inkoko",
            "option_2": "Inkombe n'uruzi",
            "option_3": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Inkari z'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Ikirizo cy'intama",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Ubutanda ku muvure",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_4": "Uruhiza",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramaganya inyuma y'urugo",
            "option_1": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Indiga mu ihene",
            "option_4": "Ugutwi kw'imbeba",
            "correct_answer": "Indiga mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ruhuga iratema imanga",
            "option_1": "Igishwemu cy'amase",
            "option_2": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Mvuye kure wa Semutiku",
            "option_1": "Umusaza n'umwana",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Umununi ku itabi",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Igitonyanga cy'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Agacebe k'intama",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Ibihu, inzuki",
            "option_3": "Ikiganza",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara rwa Nyabicuma yaturuka hariya wayacekwa",
            "option_1": "Umutsi mu nda",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ibyiyone",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ibyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umupfu atsibagura inzira",
            "option_1": "Umunyorogoto",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Umunyorogoto"
        }
    }
]